點解女人咁易嬲同成日發脾氣？

冇咩事我出返去氹佢先

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

如果對方話唔需要氹 應該點做

姐係代表你要繼續氹

佢話 次次都係咁講
咁我話我又唔係你隔離
佢又唔受呢句喎 好難搞

男: 唔好嬲啦bb 對唔住啊 係我錯 無下次喇
女: 我唔想同你講野 你走開 我唔見到你
男: 耶~唔好咁啦bb 我地去食好西好唔好?
女: 你走開啦唔該 唔好煩 我想靜吓

one hour later
女: 你整嬲完人都唔識氹?
男: 吓..我頭先氹咗喇 你叫我唔好煩
女: 我叫你唔好氹你就唔氹? 我叫你去死你唔去死?
男: 吓... 對唔住 bb 唔好嬲啦
女: 算啦 我唔想同你講野 你走啦 我唔想見到你

Hormones

可能價值觀差得太遠

啱呀啲女人真係好撚古惑

你問吓林鄭

初初識個陣都唔係咁既
利申散左

因為你窮呀

兜把昇落去振夫剛啦

黎m大晒

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

想知佢老公同兩個仔點頂得順佢

成功振夫剛 之前就係用分手威脅我
以前都係氹吓 宜加就真係睬你都戇鳩
分咪分 咪煩尻我 要惡返轉頭
自此之後 佢就怕左我 仲就哂我㖭
男人唔壞 女人唔愛 係真既 希望咁多位巴打引以為鑑

岩 你有錢條女一定千依百順